8.29 遍地開花放映會！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

我要去

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

.

推

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

901

831 901

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

#chinazi